銀行FO offer一問

trader啦仲諗
一步步跳法資
再bb

Mo/bo 好難跳番入fo，你做既野同FO完全唔同，想做trader就簡2喇